18-22 whatsapp活動gp

希望每個月最少搞到一次活動，不論運動，定係食飯，飲野，都律歡迎，希望大家可以識多啲新朋友

會盡量平衡返男女人數

想入gp既請加telegram:TerenceH
講低自己年齡，歲數，性別，興趣